狄志遠不排除組黨參選 目標爭取淺黃和理非支持 馮檢基黃成智未回覆會否再參選

香港選舉被全國人大的決定草案正式閹割，民主派日後能否或會否再參選仍是未知數，外界關注北京自訂的「選舉」下還有多少非建制派願當「忠誠的反對派」？一直為北京接受、早前獲邀出席港澳辦夏寶龍於深圳舉行的「愛國者治港」座談會的新思維主席狄志遠蠢蠢欲動，預告或會組織新政黨問鼎議席，目標是爭取淺黃及和理非的支持，曾是民主黨成員的他更指，希望民主黨重回「溫和理性」，若他們能入閘及當選，樂見其成。

至於新黨會有甚麼人選，狄指不便透露，免他們被標籤，但形容勢必是「精選」，並稱要搵「精英部隊」才有意思，「人選我希望係溫和理性，願意溝通嘅態度，追求民主，爭取全面普選，以中下階層利益為主體」，表明拒絕機會主義者。

面對民主派若參選在議會也是少數，狄則指，民主派向來在議會也是少數，民主派須在議會重新起步，冀民生問題能有爭取成果。狄聲言，若爭取的訴求有說服力及有市民支持：「我唔信政府唔聽」。

外界也關注前民協立法會議員馮檢基及前新思維成員黃成智會否在新形勢下再參選？兩人暫時未回覆。

民主派嘅事 同你建制派有咩關係

幾個老鬼搵工行開啲啦

素人出場好過

至於新黨會有甚麼人選，狄指不便透露，免他們被標籤，但形容勢必是「精選」，並稱要搵「精英部隊」才有意思，「人選我希望係溫和理性，願意溝通嘅態度，追求民主，爭取全面普選，以中下階層利益為主體」，表明拒絕機會主義者。

講得真係好

仲諗緊邊撚個嚟
原來係個乜中間超人啲fd

仲淺咩黃和理非 呢班直頭藍絲嚟

同行如敵國

3條友不如直接轉會熱血公民啦

民主派中出了叛徒

「我唔信政府唔聽」
On9唔係扮

咩年代呀仲溫和理性

狄聲言，若爭取的訴求有說服力及有市民支持：「我唔信政府唔聽」。

瞓咗幾耐

表明拒絕機會主義者。

如果只有屎可以揀，唯有白票或廢票以示明志。

重選黎做乜鳩
見蟲泰好撈又想跟風定雜種袋底好味飽吐

有機會做忠誠的反對派

邊個參選邊個就係鬼，預咗呢幾條友係咁，等中聯辦配票俾佢哋。

D妖魔鬼怪出晒黎

收皮啦 中間派

諗起黃成智當年屌鳩梁天琦：「唔係我哋努力爭取，你有鬼大學讀？」

咁又過左5年

中間超人？

已經好到被人輪姦既地步仲溫和理性

黃成智去咗邊？
加多個基哥唔該

阿爺認証嘅民主派

中間超人終於可以復活

加埋松泰同譚香文，夠五個，每區都有民主派代表啦，好感動

1907年你出左世未

who fucking care

2021仲想玩呢招？

咁我投熱狗算

起碼可以睇佢地獻世

唔明佢地會有咩空間
如果直選改制改到每區兩席
咁果一席泛民都唔會輪到佢地
就算港共DQ 晒泛民
黃絲藍絲都唔會投佢地
最後最多咪兩席建制

忠誠反對派咪即係保皇黨

仲温和？

你都戇撚鳩

收檔啦重想出黎抽水

熱血公民今次應該可以五區當選

監就人地坐
票就你型班老屎忽拎
好唔好意思呀大佬
當人地傻仔?

基哥

呢d真係搵食派

垃圾

唔講都唔記得有呢個人

究竟黃成智當選立法會先定係李梓敬先、

企撚開啦

收皮啦！狄志遠，投你老母

無錢使就去打工啦

中

投共派出黎扮民主派角色，真嘔心

成日話溫和理性，騎劫左理性呢個詞？
咩叫溫和理性？？？不如你老母畀人強姦時，叫你老母坐低同個強姦犯妥協吓：「不如我畀你屌埋下半場佢，但唔好射入面得唔得？」

溫和就溫和！畀人強姦仲要溫和處理就唔叫理性，反抗先係理性，仲同人傾係不理性不務實，係戇鳩！

哩幾隻食屎狗仲未收皮

民主派？
佢組黨？
又叫熱血公民呀？

其實有冇腦 中間派冇路行
想知佢條數點計

47人咪又係一大堆溫和淺黃

爭取淺黃？
你藍架喎

溫和派？全部都係外國走狗！只信紫荊黨！

發緊夢

呃飯食你以為佢真係傻？

彈開啦!
我愛國愛黨嘅,
我一票投晒俾紫荊黨同建制派,
都唔會益你囉!

狄志遠，黃成智，馮檢基

可唔可以直接取消選民登記？無謂嘥時間，我唔想收呢啲垃圾嘅宣傳單張，廢事整污糟煲底

呢條選唔到既廢柴終於搵到位企啦
咁方國珊一定穩袋一席啦

方國珊都未必入到閘啦

WFC

老共都同你反左枱

點解d中間超人仲要扮
仲不堪過中共

呢班仆街 去做花瓶

議會玩到爛哂，你哩班人重有咩價值

有人落搭先得架
聽到都反胃仲拎嚟做口號

投左共 投中間

喂新思維呢？滅咗黨嗱？
又想起個新朵搵錢 呃得到邊個啊

又要回帶

與其投呢班「二五投共派」，不如真係投俾方國珊、王維基、潘焯鴻、3J 黨去抗衡西環嘅土共黨。

「二五投共派」為咗洗底表忠，佢哋會奶共奶得比土共更加核突，賣港會做多過北京西環所要求。

Who?

2:00 天琦：你唔好搞笑啦

哦

中国啲NGO講農村要潔淨水源都話係顛覆国家、涉露機密，理性溝通條撚

食屎
入去做小丑
點解要入去扮民主

真係仲有好多港豬會信

奶共狗就死開d啦

香港只有獻世派。

兄弟爬山，各自努力

志遠到去舐共

不如11重出江湖
羅致肛+馮煒肛組成新民主黨

黨終於搵到空間畀dick至軟插入去

班友點解唔加入熱血公民？

25狗仆街啦屌

講個選字都拉左你條傻9喇,

唔係新屍維咩？

熱血公民係認證咗嘅忠誠反對派喎

台詞, 唔駛咁認真.

依個年代重覺得可以爭取普選重唔係機會主義者？

你條底橫就淺黃

中間路線或成最後贏家

成班過氣政棍

收皮啦

忠誠的反對派

黃成智係屋企扯晒旗啦
開正佢條路

條友係匯點

狄志遠你算鳩數吧啦!

你唔係中國出生和不是中國眼中的統正中國血統
你唔會入到立法會

表明拒絕機會主義者

依句簡直係笑話

中共：
唔使特登搵地下黨員扮民主派，因為實有投機者扮忠誠反對派，又可以同外國政府講議會有「民主派」，又贏

假如 民主派 = 司徒華

「民主派中出了叛徒」便不成立

比佢地幾個 不如我去選 我就愛國愛黨的

係失敗主義者